<resources>
    <string name="app_name">Bion test</string>
    <string name="decrement"> > </string>
    <string name="increment"> > </string>
    <string name="display">1</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="calculator">Калькулятор</string>
    <string name="neobhod">Необходимое количество</string>
    <string name="about">
	Мы успешно ведем свою деятельность на рынке пестицидов, удобрений, семян, сельскохозяйственной
        техники и систем точного земледелия в ЮФО уже более 5ти лет.\n\n
Основная цель компании - оказание содействия сельхозпроизводителям в повышении эффективности их
        производственно - экономической деятельности.\n\n

Одним из главных факторов, позволяющих не только выжить нашей компании в условиях жесткой растущей
        конкуренции, преодолеть все микро- и макроэкономические невзгоды, но и завоевать
        расположение клиентов и постоянно расширять клиентскую базу является работа, основанная
        на чувстве ответственности за результат урожая.\n\n

Мы знаем, что в производстве сельскохозяйственных культур основой получения хорошей прибыли и
        инструментом повышения эффективности бизнеса является использование современных технологий
        в отношении к земле, так как земля считается важнейшим и основным ресурсом, а гарантией
        результатов хорошего урожая является правильное использование технологических ресурсов -
        агрохимикатов, удобрений, семян и грамотная организация и эксплуатация сельскохозяйственной
        техники в процессе выращивания культур.\n\n

Наша компания готова разрешить эти проблемы и помочь производителям аграрного сектора в сфере
        поставок качественных средств защиты растений, удобрений, семян, а так же предложить для
        Вашего хозяйства оборудование для осуществления обработки выращиваемых культур, позволяющее
        значительно сократить энергозатраты и, таким образом, снизить себестоимость готовой
        продукции, позволяя при этом быть уверенными в высоком качестве получаемого урожая.\n\n

Мы открыты к взаимовыгодному сотрудничеству. У нас действует гибкая система скидок, возможен
        бартер на сельхозпродукцию, возможно кредитование (условия обговариваются индивидуально).\n
        *Для получения индивидуальных рекомендаций о применении предлагаемых нами препаратов и
        снижении затрат в условиях Вашего производства, обращайтесь к нам по телефонам
        \n\n +7 (861) 279-24-52,\n 279-24-89 в г.\n\n Краснодар или напишите письмо через
        раздел "Напишите нам".

Мы работаем на Ваш успех!


	</string>

    <array name="menuOptions">
        <item>Калькулятор</item>
        <item>Настройки</item>
        <item>О компании</item>
        <!--<item>Сведения</item>-->
    </array>

    <array name="plants">
        <item>Кукуруза</item>
        <item>Пшеница</item>
        <item>Силос</item>
        <item>Картофель</item>
        <item>Гречка</item>
        <item>Гречка</item>
        <item>Фасоль</item>
        <item>Гречка</item>
        <item>Пшеница</item>
        <item>Ячмень</item>
    </array>
</resources>
